買 BTS 飛點樣先可以避免被人呃？

有無拎飛 / 驗飛策略

人蠢係無得救，無藥醫，對唔住幫你唔到

上viagogo囉

唔好買黃牛is ok

有無巴絲可以比 tips 小弟

盡量唔好買內部飛 來源唔清楚 有啲危險 仲有唔好跟個啲要你落訂嘅賣家買 中伏機會極大 最好買係售票網買嘅 同埋叫佢影低售票網通知佢買到飛嘅email比你睇 因為售票網一定會send個買飛成功嘅email 對清楚封email寫張飛嘅日期 行數同座位同佢講嘅一唔一樣 同埋最最最重要嘅係一定要一手交錢一手交飛 一定唔可入數

Ig dm bts

睇泡菜團已經on9

我Hold咗張內部飛 佢同我講可以一手交一手
睇完我依家好撚驚

感謝

你點知佢真假？

買支照銀紙既紫光燈，背後有水印

買假飛就唔會被人呃
因為佢無呃到你

呢啲一般唔係都係跟fans團購㗎咩

但快達票啲假飛可以做到背後都有水印

暫時未見過黃色假飛，城電，Cityline就有

bts 會買到假飛?我下次去泰國要小心d了

如果信唔過機既，就搵站台姐姐買，不過bts飛好難假

知道

超人巴bias邊個

無
我係鐘意佢地 d 歌先，先再留意呢個團體，覺得 RM 英文好勁好型棍

係咪最好一齊去拎飛？

唔買咪唔會俾人呃

內部飛一齊拎都解決唔到個問題

想問下會有咩問題